沈嘉偉減持｜I.T溢價55%提私有化 私募基金持股近半

繼續罷

識玩就會搞到佢私有化唔到
每個月都要洗大堆錢養住個上市公司殼

點解仲有人肯投資？

以為佢賣盤

等睇連登力量一股黨一齊出席股東大會
係法院會議數人頭否決佢

It香港真係收哂皮

睇佢年頭盤數真係想笑
武肺嘅影響都仲未反映已經咁

佢老婆身價仲貴過間it

後生嗰陣就得

仲有個女

個女差過阿媽後生時好多喎

比老豆d 基因溝淡左